雙胞胎一出世就被迫做車狗

依家啲家長真係好仆街，成日買啲自己鐘意既波衫畀啲仔女著， 迫鳩人哋做曼狗同車狗

咁細比人強姦

總好過做阿狗既

幾有眼光

總好過做獌狗啦

born to be a 藍絲

著衫jer
同叫雞一樣
日日換都得啦

總好過做你呢種生滋狗

3